A question about biohazard revelations 1

l remember there is a wesker reference in the first revelations game, something like "we still have to find him" or something like that when chris and jill are together, anyone know where is that conversation in the game? l just cant find it in the game......

a u gwai lo？
how a u？
im fine thank you

I don’t have an actual answer, but did you check the ending scenes?
Since Rev1 happened before RE5 and in RE5 dlc there is story showing what goes with Jill Chris and Wesker for Jill to be caught, I would suggest checking the ending scene of rev1..